怪誕節快樂

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

又
土

毛誕節快樂毛主席生日快樂

Idea 幾好

記住隨身帶幾張文宣同膠紙

呢個字見一次笑一次
耳
土都好啲, 呢個真係